失聯飛官遭疑投共 馮世寬哽咽爆粗口

幻象2000戰機，7號晚間演訓過程意外墜機，海空總動員，搜救失聯飛官何子雨。昨天(8號)搜救首度出現明確線索，在雷達光點消失的海域，找到斷斷續續的求救訊號，可惜搜尋至今，還是沒有找到失聯飛官的身影。不過昨天(8號)空軍的記者會上，有媒體質疑，何子雨是不是投共了。結果當時副司令張哲平，回答不太可能，引發批評。國防部長馮世寬今天(9號)在立法院震怒，氣到爆粗口，就是心疼何子雨的忠誠，受到質疑。

台灣傳媒

狂賀coffee@,極右派政治家被bam

問個個都on9,而家咩年代仲要揸架機先可以投共？

國防部進一步表示，在立法院有委員對昨日空軍司令部召開記者說明會，有媒體質疑「何上尉有無投共的可能」時，馮部長身軀高大，平時不怒而威，卻言行平和。然聞此不當提問，馮部長態度堅決，立即義憤填膺地認為，這種說法對於軍人是極大的侮辱，絕對不能接受。以當時何上尉執行夜航訓練時，正是一般民眾下班後與家人團聚共進晚餐的時刻，卻在遠距北部約100浬外執行夜間訓練，為的就是捍衛國家安全，讓廣大的民眾能夠安居樂業。值此國軍及各單位協助投入全力搜救何上尉時刻，媒體不當的提問，讓兢兢業業的軍人及廣大的眷屬同感不平與憤怒。

洗板

以強國立場, 依家國軍駕機來投誠冇乜用架, 留在國軍中做無間道仲有價值

起義